[新手] 求推介台北好食餐廳

主要想食小籠包、燒肉放題、日本嘢同鰻魚飯
燒肉既話會唔會有多豚肉揀既餐廳
因為男朋友對牛敏感

目前諗住去：
肥前屋鰻魚飯
三味食堂
熊一燒肉
明月湯包
寧夏夜市
饒河街夜市

有冇巴絲試過依幾間 唔知有冇伏呢